# Payme

To Do List

-Graficar el Sistema:

  Preguntar a prestamista
  
  Preguntar a Rafaelina
  
  Ver mas videos del funcionamiento del sistema
  
  Realizar analisis sobre la investigacion


-Base de datos:

  Mysql
  
  MongoDB
  
  PostgreeSQl


-Modulos a usar:

  Angular material
  
  Angular
  
  Ionic( celulares )
  
  
-API:

  explicar como funciona el programa


-Marketing:

  usar youtube
